垃圾3台收唔到上網

屌你老母 4g變2g